<resources>
    <string name="app_name">MUG2019</string>
    <string name="title_activity_city_drawer">CityDrawerActivity</string>


    <string name="rightchar">rightChar</string>
    <string name="leftchar">leftChar</string>

    <string name="title_section1">Section 1</string>
    <string name="title_section2">Section 2</string>
    <string name="title_section3">Section 3</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_example">Example action</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="pantheon_desc">"Panteon latince \"tüm tanrıların tapınağı\" anlamına gelir ve ilk olarak Antik Roma'nın tüm tanrıları için  inşa edilmiştir. Tüm Roma yapıları içinde en iyi korunmuş olanı ve muhtemelen de dünyada döneminin en iyi korunmuş binasıdır." </string>
    <string name="barracks_desc">Roma\'lı askerler bu kışlalarda Roma ordusunun en önemli gücünü, taktiklerini öğreniyorlardı. Bu taktiklerinden en bilineni askerlerin kalkanlarından bir kale oluşturdukları Testudo formasyonudur.</string>
    <string name="colosseum_desc">Kolezyum gladyatör dövüşlerinin, idamların, tiyatro oyunlarının ve kutlamaların yapıldığı Roma İmparatorluğu\'nun en büyük arenasıdır. 2000 yaşındaki bu arena günümüze kadar gelebilmiştir.</string>
    <string name="temple_desc">Jüpiter Tapınağı Roma\'daki en önemli ve en büyük tapınaklardandır. MÖ 509 yılında yapılan tapınak, MÖ 83 yılında bir yangın sonucu yıkılmış ve Yunan tarzında yeniden yapılmıştır.</string>
    <string name="stadium_desc">İmparator Titus Flavius Domitianus tarafından Roma halkına hediye bu stadyum yıllarca şehirdeki atletizm oyunlarına ev sahipliği yapmıştır. </string>

    <string name="rome_info">Roma Roma İmparatorluğu\'nun başkentiydi. İtalya kıyısının batısında yer
        almaktadır. Şehir ufak bir yerleşke olarak başlayıp imparatorluk geliştikçe gelişmiştir.
        Tarihte bir noktada 1 milyon kişinin yaşadığı bir şehir haline gelmiş olup 1000 yıl boyunca
        dünyadaki gücün merkezi olmuştur.</string>
    <string name="pompeii_info">Pompeii Romalılar için meşhur bir tatil şehriydi. Şehirde 10000 ile
    20000 arası kişi yaşadığı tahmin edilmektedir. Pek çok zengin Romalı şehirde yaz evlerine sahipti
    ve yazlarını burda geçirirdi. Şehir milattan sonra 79 da gerçekleşen Vesuis yanardağının
    patlaması sonucu küller altında kalmıştır.</string>
    <string name="alestia_info">Alesia Aedui kabilesi ile ittifak olan Mandubii kabilesinin
    başkentiydi. Kelt yerleşke Julius Caesar tarafundan Galya Savaşları sırasında işgal edilip
    sonrasında yarı-Roma yar-Kelt bir şehir haline gelmiştir.</string>
    <string name="arverni_info">Arverni kelt bir kabileydi. Bugünün Fransası\'nın Auvergne bölgesinde
    yaşamış olan kabilen Galya\'nın en güçlü kabilelerinden biriydi. Romalılar\'a Galya savaşları
    boyunca etkin direnç göstermişlerdir ve en güçlü kalelerinden bir Gergovia\'dır.</string>

    <string name="narrator_greeting">Milattan önce 58 yılında Roma\'ya hoşgeldin. Roma kenti
    tarihteki en büyük imparatorluklardan biri olan Roma İmparatorluğu\'nun başkentiydi. Bu güzel kentin
    kültürünü ve mimarisini harita üstünden inceleyebilirsin.</string>

    <string name="narrator_map">Şu anda Roma İmparatorluğunu ve komşularını görüyorsun. Hırslı bir
    politikacı olan Jül Sezar Galya\'daki kabileleri Roma İmparatorloğu sınırlarına katma planları
    yapmaktaydı. Bu büyük sefer için Jül Sezar\'ın kuzeydeki lejyonlarını toplamasına ihtiyacı var.
        Sezara bu seferde yardım et.
    </string>

    <string name="campaign_finished">8 yıl süren zorlu bir sefer sonucunda Jül Sezar Galya topraklarını
    Roma topraklarına kattı ve zaferin ona verdiği şanla Roma\'ya döndü.
    </string>
    <string name="game_over">Askerleri yanında olmadan galya karşısında Julius Caesar yenilgiye uğradı.
    </string>

</resources>
